［警告］元朗事件要速戰速決

我哋最遲28號要搞掂呢件事，
然後繼續窗口對正政府

五大訴求
缺一不可

文宣方向！

你唔去搞政治
政治就會搞你

全 民 皆 兵 ！

元朗知錯 可否乃念最初

襯而家全港慶過火屎要盡快搞
民氣過左就冇咁好